華為唔俾買美國零件的話，有乜係難以取代？

mobile processor: 麒麟處理器
5g modem: Balong 5000

暫時真係只想到 Intel CPU ?

你睇下粒cpu邊個代工先啦

kirin係arm，所以都係收皮

arm instruction set 應該都係專利嚟
唔比用就唔比用

華為其實手機佔業務好少

通訊基建先係佢主菜
不過佢已經偷咗好多技術返嚟
變晒自煮燃髮

偷幾多都冇用，fab到粒chip先算啦

強國依家幾多nm??
最後一次睇好似係32定28nm???
太耐冇留意

中芯係TSMC挖人返來，做到14nm
但光刻機都係ASML出品
美帝一禁運，中芯都係出唔到chip